# Comment ajouter des réponses de slackbot alternance staeg branle slack

Unfichier texte avec comme format de nom *trigger_avec_underscore_si_plusieurs_mot*
mikolao pingolao vrikolao prikolao yeekolao
